請問何君堯已完(會員#276659)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幫你老母執骨啦仆街

你真係手足嘅我就唔撚信你會咁撚樣講嘢
真係手足嘅係知道乜撚嘢叫互相幫助
你?連不分化不割蓆都未撚識?
你同藍扮黃嘅食店一撚樣

私怨？？？

私怨收番埋啦，做乜鳩

幫佢屌分化言論，而佢即時反咬
即係其他手足幫拖都係會俾佢屌走
呢啲絕對唔會係手足，係分化狗
仲要分化到你以為真係私怨咁撚樣

住秀茂坪既人同我入黎

如果真係私怨咁撚簡單佢一定會為咗大局而道歉
但係佢冇，即係分化狗

起完底 私怨撚

樓主係五毛
分化撚
善用不推文
起底就知你係鬼
拉